拜狗無左扭亞真係一隊中游隊都不如

渣到

渣ga

根本今場個三球牙扭都救到

還我哥帥

平時又話扭牙踢國內波行行企企既

岩 根本垃圾黎